喺公司轟走咗個藍絲銅芯口罩老豆走，是咪好衰

講吓老豆背景
喺樓主好細個已經離咗婚
我一路同阿媽住
佢成日話大灣區搞生意d藍絲愛國廢老
但呃人錢呀借錢嗰d居多

話說小弟開咗間補習社
我個老豆早排嚟話幫我媽送湯俾我，口罩已經淨戴口唔遮鼻，我都當場話佢
同埋我媽講，唔好再叫佢嚟，坐喺鋪頭出面嚇死我d客

老豆日日都喺wtsapp問幾時飲茶
其實父親節已經食過飯
呢排仲要成日send d報紙頭版
話我間名校中學校友都支持立國安法
我都唔想答佢

咁過咗個疫情好在小弟未死得
但前2日d客又開始請假了
前2日佢朝早話嚟，但忙緊無睇到佢msg
下午就出現了，都算
但竟然係戴銅芯口罩
喺我上緊堂搵我
我喺學生面前忍唔住火都嚟
好惡話佢過嚟做乜
佢話等我放咗學再來
今次係一開門就無戴罩同我講嘢
我就爆seed鬧佢戴返好個罩先啦
你無罩定無錢戴買罩心，同我講我俾你呀嘛
佢話俾d唔知乜劵物券我，係政府俾嘅
搞到我仲火，1分鐘內鬧走咗佢

而家諗返，係咪有d衰
但又覺得間鋪咁都唔執得
無理由縱容個藍絲廢老咁搞9我
又唔知佢去過邊
成日貪得意走過嚟

佢好似好掛住你，好想你陪佢多啲咁
其實都明白嘅，要喺政治立場同親情之間選一真係好難
得閒就陪下兩老啦，呀爸呀媽永遠都係得一個

我細細個嗰陣佢同d大陸G風流快活贍養費又唔俾夠我媽
而家想搵人養老咁易咩
我細佬仲絕，電話都唔俾佢
靠我傳話

佢聽落唔算好衰格
只不過好蠢而已

嘩 咁由佢自生自滅啦

認同 樓主你認真諗下 覺得佢為著數之類所以搵你 定真係掛住你
如果係後者 你又過份左啲
政見方面 就咁睇起碼你屌佢都唔多似會駁嘴 未至於冇得救
如果佢係個仆街 就當我冇講過

一齊中伏 樓主講啲唔講啲

好多名校中學校友都反對国安法喎

睇字你咁講又覺得佢係想見下你，你又未係好憎佢
自己諗下啦，父母得一個，外人比唔到咩意見你

下次預備定條法國麵包
有咩事拎岀來

呢個時勢
因為同呢d $2周圍去容易奶嘢嘅半罩廢老
見面食飯有肺炎都算
搞到鋪頭朵臭埋
都係會嬲9佢喎

佢上得一次實有下次

戴好個口罩已經係好基本嘅事又唔係考驗佢
佢唔戴好根本就唔尊重你

唔係自己老豆緊係咁講
我明樓豬果種無知老豆
真係理都唔想理

可能我份人比較林善
我爸話阿嫲嫲生日食飯嗰d都會去
我細佬係20幾年來都無去過
因為有次佢接幼稚園放學呃9佢講屋企地址就嬲9咗佢
阿媽話未離婚嗰陣日日驚佢d債主上嚟追債
所以離婚之後都無俾佢知住邊
我而家公司本身都無俾佢知道喺邊
係佢自己google出嚟

佢嗰日嚟到見到我請咗PT
其實一星期只叫佢一日
我都驚佢以為我撈得好掂
加埋呢份嬲落去

手足

太長又too long didn't read

似想搲爛腳

細個唔理個仔大晒先嚟關心？

屌到佢返武漢啦

笑撚左
咁都可以同佢食父親節飯
如果係我 見佢一獲屌一獲

係喎
佢只係好過完全唔戴罩少少
衰d講句佢平時搭車喺街點唔理啦
喺我做生意地方都唔俾面做吓樣真係不能忍

唔計小心眼啲諗佢係咪搏有著數 (雖然已經好明顯)
戴唔正罩都忍，但非緊急事上堂衝入嚟唔鬧唔得
你又唔係同斷絕關係，鬧走佢我覺得已經好仁慈

想問你攞錢叫雞

巴打你第一句
唔知係咪佢想放低呢樣介心
又見我唔理佢
早幾日同我講話入咗$1000去我戶口（哇多謝哂喎終於wtsapp覆咗佢一句）
咁多年從未試過
反而係以前佢問我媽借錢渡日不果
問仲係中學雞嘅樓主借1000就有

有冇諗過登報脫離關係

掛住咁又點? 細個掉低成頭家去風流快活，就要知道自己會妻離子散。

利申: 我老豆同樓主老豆應該都係咁上下仆街，佢依家個個月都打個電話嚟叫我去佢屋企食飯，我心情好先會去，呢d仆街抵佢冇仔送終

嘩大拿拿一叉嘢喎
我以為一蚊唔駛出
淨係用阿媽嘅湯用 19 政府啲 19 卷
呢鑊佢回唔到本實搞鳩你

推 你若放棄 誰衛我城

呢個又無
細個阿媽有問過要唔要改姓

不過結婚嗰陣同老豆嗰邊親戚有拗撬搞到唔開心，最後都無叫老豆來，其實都差唔多

以前後生想要性 依家老啦就想要關心
出去玩夠啦 臨老想要返頭家 邊有咁着數？

希望樓主會分到佢係點諗

你想你公司中哂武漢廢炎先後悔?

唉 我對外人都未必可以咁狠心 莫講話父母 如果係我嘅話即使係咁我都好難做得出 始終係父母 有時聽到呢啲嘢都真係覺得有啲心up
不過理性明白亦非常理解點解咁做 但係感性上又唔想咁對父母有感而發

開PO先知原來咁多巴打咁諗，企得唔夠硬嗰個係我

好多時佢叫我飲茶都無去喇
因為試過呃9我去到原來阿嫲都喺度
（細個就因為阿媽成日講阿嫲對佢唔好
呢幾年就係我結婚嗰陣佢搞屎棍）

十年前有次阿嫲生日我俾面去吓
去到先知佢帶埋個大陸女人同佢個女一齊（唔係我老豆生）
做乜9呀

好多死老嘢
自己後生就風流快活
完全冇建立親情基礎
老來就係到打親情牌
又話依家知屋企重要啦
唔想你行我條路
所以快啲同我建立返親情啦
跟住就一堆情緒勒索嘅說話
個個星期聽到呢啲濕鳩台詞都想嘔

咪係

畀下面佢撚走佢咪算，話晒都係老豆*雖然藍屍

屌

依啲垃圾仲當佢係老豆真係要左膠大愛撚先做得出係有親情就唔會去做藍屍完全唔諗個仔嘅未來啦

你感受一下呢一個刻係唔係真係接受唔到佢
如果係，咁就老實承認，同埋接受呢個心態

唔駛勉強自己去見佢
唔好因爲佢係你老豆、咁做好不孝、其他人會覺得你好衰就勉強自己

唔係佢回頭就一定要接受
你有權選擇原唔原諒佢

同樓主遭遇差唔多
但更加賤
之前年年打電話叫我食飯都冇去過
今年冇打來lu 可能又有新二奶
對佢不冷不熱已經係仁至義盡

剛鬧走完佢
佢用喪家狗眼神望我話好喇我走喇
嗰吓係有d心up
但諗返係為公司嗰吓又覺得好正確

藍屍係要屌，但重左啲啲咁囉

如果佢真係關心你對你上心
試下情緒勒索下佢淡化佢政見

例如佢想搵你食飯,就話我都想同你食
不過我諗起你撐警撐共就唔開胃

識幾個人咁樣令深藍父母戒毒唔理政治做返港豬

你不如叫伯母同佢劃清界線仲好
後生搞唔入就會搞個老
佢日日拎到湯姐係仲有緊密聯繫
叫聲伯母提防提防

係咪落鳩你面比你睇我叫隻大陸雞去都唔叫你呀媽 仲要帶多隻便宜女黎 其實你結婚直頭唔應該叫你老豆嗰邊去

同佢講都嘥鳩氣 叫老母同佢講如果幾年後仲想有人拜佢山就以後咪撚煩你

依個好仆街 明知自己個仔嚟
都要叫埋大陸二奶同個遊艇女過嚟
分明落你面 你呀爸D親戚都係on9
咁都俾佢哋入

我擔心你d 學生以為你不孝對你有壞印象多d
你老豆就由佢個大陸老婆同便宜女照顧，好行唔送

請唔請人

我明白你心軟嗰一部分

我老豆後生同你老豆一樣，成日去玩

前幾年想補救，語氣行為都做得好低眉順眼。做為子女，內心係好大掙扎

呢種感覺，類似係怕自己會後悔多啲

只可以講，好羡慕心腸硬嘅人

叫政府養佢 ～完～

叫雞呢件事佢對你呀媽唔住
連贍養費都比唔夠即刻同你同細佬都無盡責任
加埋係藍應該都係冇學識鍾意依附權貴多

不過佢仆街又唔等如你要賤
同佢講清楚以後唔好再提港共好
唔好無啦啦去補習社
一個月同佢飲次茶比少少錢佢洗吓囉
飲茶嘅時候不斷洗返佢腦轉頭

九成係啲死廢老臨老想搵仔靠但又唔收下把死人口覺得個仔要尊重自己乜乜物物

冇是咁的

好
睇吓佢會唔會扮吓黃

之前抗爭佢懶哂關心話黑衣人又搞事
有無返公司呀出街小心
想嘔

點解仲要俾錢佢使
梗係叫佢問政府攞

正常對屋企人係會不自覺惡咗啲，如果佢本身都唔係咩好老豆就唔使太上心啦，有咁耐風流就有咁耐折墮落

樓主老豆夠鐘拎生果金未有乜野收入？

個大陸阿嬋已消失
應該都知我老豆唔係咩好人
但身份證袋咗先88

佢唔係藍到上哂腦六親不認個d都仲有得救
就算迫唔到佢扮/轉黃起碼令佢戒藍變返港豬

同埋九月記住要收起佢身分證

你要記得你間公司係你一手一腳捱番黎
你有呢間公司某程度上因為你藍絲老豆細個離開你
間接令你自生自滅 咁問條仆街有咩資格上黎害你先??
咁既時勢屌撚走佢都好合理啦 D藍絲廢老好多病毒嫁

唔洗比面
佢同大陸雞風流個陣
有諗過你？
話唔定佢有份帶幾隻雞落黎開g散葉
間接害死香港人
佢都無保護過你，仲帶埋債主比你嘆
佢戴銅心口罩，仲要戴唔正個陣
有諗過你健康咩？
一餐飯已經足夠
唔好比所謂血緣同善良影響咗你
就算無害人之心
防人都要有
條老野遲早害死你同你最重要嘅人
唔係做錯野就一定會有人原諒
佢只不過係自私撚
以為咁樣做你會原諒佢
令佢個心叫做安樂
你絕對無做錯到
同你細佬一樣做就啱
一早斷咗嘅關係
再接返都無謂

當無呢個老豆啦， 一藍絲，二自身防疫意識低遲早傳病比你，三無盡過老豆責任，四玩女人唔理屋企

我一次好惡話佢之後都有擔心
因為上緊嗰幾個女仔嚟
未試過惡話佢哋

樓主太好人啦。。。

比錢佢洗
你做人會否太善良

有機會既講政見問題鬧左交算啦，驚嚇親d女仔

搞笑, 想攞著數就有份

物理上佢始終係你老豆
但事實上佢去滾唔理你地
老左先想搵返頭家，唔理佢都好合理

如果係我唔會俾電話
唔會留聯絡
反下由細到大都少個人
佢年老先走返黎又何必多個人

樓主下次試下叫佢一係變黃一係唔好見你

PS. 溫柔啲講，同埋解釋比佢聽你唔鍾意佢啲乜，將你心中對佢不滿一五一十講比佢聽

感覺佢係你心目中都有啲地位

糟糠之妻唔要佢 二奶都唔要佢
唔怪之得行過嚟R你
有冇諗過佢都可能有R二奶嗰邊
睇吓邊一邊有Offer

知你唔想不孝
但人仆街起上嚟唔係你想像到

一句講晒 佢點對你你就點對佢
講既唔係近幾年而係overall咁多年

on9 係咪無睇到樓主話細個已經離咗婚 跟媽媽住？
親情基本上都無乜 仲要包容政治立場？

聽樓主咁講，真係好大機會條廢佬見你撈得掂或者以為你撈得掂想借d意關心下你等你送d錢俾佢洗

樓主佢係e排先咁定一路都係咁
因為佢特登google地址去揾你，好有可疑

小心

去法庭申請禁制令 咪俾個廢老接近你

跟呀媽住就唔可以得閒陪老豆？咩邏輯嚟
而且我無叫佢包容政治立場，只係叫樓主陪下兩老
未睇清楚就亂屌人

嘩屌又係呢啲廢老搞到香港污煙漳氣，一地蝗蟲
咁支持你對佢不聞不問

同意情緒勒索佢變返港豬
另外再加日提夜提佢以前點對你地
令你學識點樣做人個仔

我好似係第一次喺佢面前真正咁嬲
呢兩日whatsapp清靜咗

諗返轉頭好似係呢年知我開咗公司先多whatsapp過嚟
有時我唔覆仲會轟到我怕咗佢覆吓佢啦
仲有時會send我細個d相講細個d嘢（同阿媽講返話佢講錯）
呢度好似個個巴打都知佢意圖
得我唔知

太細個唔明
應該只會覺得老師點解變面咁快

明啦仔
小心阿仔

巴打諗下佢對你細佬同對你有咩分別先
你細佬撈得掂唔掂

覺得你一做就要斷絕啲 斷曬所有來 脱離關係
你依家咁樣優柔寡斷 只會畀佢不斷煩住你
因為佢仲覺得有希望 有機會恢復正常父子關係

俾我一早blk左佢啦
同件垃圾講咁多廢話做乜
佢淨係負責射篤精出黎咋

啊仔唔好唔要我
我後生去包二奶風流快活
老左就等你養我

你咁樣做絕對冇錯

做男人要有骨氣

孝順。
係建基於父母對你有養育之恩上，而唔係純粹係自己父母而孝順佢地。
前者叫孝順，後者叫愚孝。
你老豆有冇盡過父親責任，有冇照顧過你，關心過你，我諗OP應該心中有答案。

「我細細個嗰陣佢同d大陸G風流快活贍養費又唔俾夠我媽」
唔識字？ 個老豆對佢好好？
個邏輯係唔係跟呀媽住唔可以得閒陪老豆，而係個老豆對佢同佢呀媽都唔好，仲點解要陪老豆？
話你on9有話錯？

父親節同佢食飯樓主已經好寬容大量

心情好都唔好去食

做補習社衛生方面真係要做好啲
俾啲家長見到。喺啲師奶group 道唱你就仆得街喇
我有個fd開補習社。走漏1個唔記得check體溫就已經俾人唱喇。
好彩睇返cam，原來一早量咗體溫出咗去再返嚟

人老咗就扮無辜

戇鳩
唔好俾呢個父母身份綁住
佢拋棄你嗰陣佢都冇諗過佢係你父母
幾歲幾十歲就抌低你。自己去風流快喎

個妹豬好驚我唔請佢
要睇醫生嚟唔到都搵個FD頂佢
佢個FD仲幫得手
搵唔到長工做開炒散，反應好快
（同我講話會做書展炒散，但又無得做了）

第一，其實唔關黃藍事，最多叫人格參考
第二，佢咩立場都係冇公共衛生意識
第三，佢由頭到尾冇尊重過冇照顧過你三母子
第四，孝義同愚孝係兩回事，前題係有養育之恩
第五，請記住：無事獻殷勤非奸即盜、無事不登三寶殿、人善被人
最後，be a man，好好保護湊大你嘅伯母

好心就完全切割啦連佢老母都咁撚樣
大家有咩感情可言

ching 呢句係我#2留完言樓主先講㗎 唔好馬後炮啦
陪唔陪呢樣嘢各有睇法你無啦啦屌鳩我，你都幾好笑，當自己共狗？唔比有第二種聲音？

上面仲有好多中國支那大中華膠喺度話話晒都係老竇

你細佬做得幾好 比我都會咁做

d家長咁得人驚
因為嚟得上堂代表都知風險啦
仲咁搞9人，仲想唔想人教個仔女㗎

不過前排，課室人多少少已經俾人影相放上fb BK唱啦
差在係行家定自己唔好彩

咁你就咪撚講：跟呀媽住就唔可以得閒陪老豆？依句on9野啦
屌你on9就係唔俾有第二種聲音？
咁你依家唔俾我屌你你又係共狗？又唔俾有第二種聲音？
你啲邏輯

我講我自己姐雖然佢以前係有做錯過 但唔係最錯
我自己就無乜感覺

諗返細個考到名校
佢真係無間斷日日嚟車我返學嘅
（雖然到中二就無車了）

老豆對樓主唔好同樓主陪唔陪老豆係兩件事嚟，你唔好假定個答案啦
你知唔知自己講緊乜㗎柒咗就深潛啦柒頭

估唔到覆到咁夜
諗唔到喺連登有咁多正經回覆嘅巴打
多謝你哋

已封鎖會員 心靈導師

認真 對住d 藍屍唔洗咁多empathy
佢地只會得寸進尺

唔好理佢啦 利申同你差唔多

我開始有啲想屌你了

點樣兩件事 話你on9真係無話錯
又假乜定答案？ 似係你唔知自己講緊咩多啲
9唔搭8

重理佢咪大愛撚lor !
你孝順你阿媽就夠了

忍唔住要插嘴
老豆仆街仲要對佢好唔係以德報怨，係愚蠢
你俾支共撚左咁多年仲信血濃於水？
更何況未搞清楚佢老豆係想念樓豬定佢d錢

年年都有同媽咪去日本住溫泉食好西
阿媽話同東瀛遊都無同我去咁正
上年話開鋪無錢唔去住
唔知幾時先有得去了

如果我好有錢都唔介意請佢飲茶嘅
但問題係我未搵到好多錢嘅時候
仲要風頭火勢咁喺我鋪頭出面
搞到我咁多年第一次真嬲

唔好淨係block啦 一齊屌醒個on9啦
佢仲以為自己好醒

認真我無一個客係戴銅芯罩嘅
有d喺2,3月戴$25個KF都嚟搵我上堂

學下你細佬啦樓主
你自己睇翻自己打嘅第一句
然後再問下自己，呢啲仆街係唔撚係人？

真 嗰條on9好似聽唔明人話咁
可能佢係月入8000買林寶嗰啲 所以覺得一定要對"爸爸" 好

有血緣就是親人嗎？

佢刷緊你鞋等緊係養佢下半世
我對d仆街嘅經驗係唔好俾佢覺得係你身上面搵到着數

利申:自己老豆老母好正常，條女老豆好乞人憎。每次上去都冇好面色佢睇，但係佢依然對我客氣....因為有企圖

其實我覺得唔需要唸到佢太衰 點講都係你老豆啦 可能佢真係驚老左無人理 都可能係真係想關心下你 試下直接同佢傾下咯 政見唔同咪唔講政治咯 唔係你feel唔到佢有幾衰 不過佢年紀都大啦

補多句，我見識過條女老豆d料之後先驚覺原來連香港人都真係可以幾唔要面幾仆街以為大陸人先係咁

所以結論都係咪撚俾wrong impression班仆街

仆街啦 起咗你起仲話自己係part time教師
你啲邏輯咁撚亂仲去教人 唔好害人啦

巴打，你有呢個撚法好可能係因為生活環境好，係愛中長大
但係呢套對仆街係唔work架

無啲傻撚咁好氣

我兩個表弟情況同你一樣，佢地係直接block 9 左個老豆電話，叫佢有咩老母傳話就得住埋同一間屋但勁到成兩年幾一句都唔同佢講，佢問咩都淨係哦 或者直接唔答。

你係單親仲要係老母一個帶大，老豆就係你成長期間0岀現/有=無，仲傷害左呢個家庭同你老母你仲會唔會咁諗？

睇樓主似係呢個情況，樓主仲同佢對到兩句嘴都幾忍得

樓主狠心d都唔怕 依d仆街係應得

最後一句嘅前提係要尊重樓主先，日撚日send啲親共fake news算咩尊重？

你都啱 不過試過對屋企人衰 之後佢走左 好後悔

呢個係支那人既劣根性，仲要個代人係支那文化大過普世價值下成長，想佔便宜同埋知你惹唔起就會對你好恭敬死狗，所以香港唔死多二代人都仲會有好撚多呢種人

唔好撚理佢啦
細個嗰陣唔養
大個嗰陣就唔理

垃圾藍絲廢老

正常家庭情況下係，但用落單親唔一定岩，尤其係啲二奶案

申請禁制令有冇得諗？

直接唔理
垃圾老豆冇仔送終係應份

二奶呢味嘢係私人恩怨，係夫妻之間嘅事
如果老豆依然有盡佢責任，你有原因要對佢好
贍養費都唔找，仲要問中學生借錢就真係撚人

學下細佬啦，唔好因為以前睇得多TVB啲膠劇當真，啲仆街當初可以仔細老婆嫩都唔理仲周圍玩女人，一個後生都無責任感既人，又點會老左都有責任感？

細個已經無盡老豆責任，大個仲要搞尻你事業，睇得岀係一個極度自私既人。你都成家立室啦，無理由為左一件仆街，破壞左自己建立既家庭，未來失業結業只會愈來愈多，武肺下，補習社更受打擊

當然老豆有盡到責任做好老豆既角色下係無問題啦

不過係香港有呢個情況既家庭，有幾多個係個老豆唔係仆街

唔好聽咁多連登仔話乜藍老豆就唔認，除非佢係害仔，如果唔係嘅大家見面唔傾政治算。
到佢過左生你一定後悔。

我同樓主情況差唔多
細細個(幼稚園k3) 已經唔知佢去左邊
（聽講係上面犯法坐監 唔撚知）
啊媽一個人好辛苦咁湊大我地3個仔女
日日都要返工（當年想假結婚嫌多少少）
我細個連kfc m記都唔太敢強求食一餐

大個仔中三果時（我依家24歲）上返黎屋企 死人性格一樣都係咁乞人憎
唔做野/做埋啲on9野 乜撚野上鬼國捉金錢龜
過多年帶埋個2奶女 落黎住 要我啊媽湊埋 煩到我地屋企就癲 成家都唔中意佢 又成日扮唔記得呢樣果樣 要我啊媽出去搵（暑假作業之類 年年都話唔記得交表 屌佢老母）

3年前之後有次個2奶女飲到好醉（佢好似16-17歲）係到搞事 比我家姐綁撚左 扔左係張床到 （屌佢老母 我地屋企又唔係大 佢訓房我訓廳啊仆街 屋企得500呎左右）
（我家姐精神科護士 綁慣）
又話咩自殺想死 入埋醫院 有社工跟進 總知就係煩到仆街

而啊媽個撚屌老公 依然都係唔點理佢 打算放低係我地屋企 唔太理佢 自己繼續返大陸撈（撈偏 唔講係哂 其實一直都係唔太理佢 係上面生活）

後尾上年又話咩親情果啲 想落埋黎一齊住 我真係頂唔順 唔想屋企人 由其係我啊媽辛苦落去 趕哂佢2個走 *你咪諗住落黎住你啊 冇位啊 帶埋你個女走啊

我當時都帶問我家姐我啊媽我係咪好衰
佢地反而攬住我話我好勇敢 又唔下當年xxx yyy 之後又zzz 佢只係因為病過怕冇仔送終

我覺得 總要有人做呢個角色（趕佢走 反而係令屋企人終於解脫）
反正我由一開始 都當自己冇老豆
你講得岩 自己細個想要性 臨老想要親情
你要左性就預左會咁架啦 打咩後悔啊 親情牌？
所以樓主你對比我趕啊媽個老公走呢個行為 其實一啲都唔衰

因為我做得比你更絕 更衰

順帶一提 佢都係藍絲 日屌夜屌啲手足行為

相信你會收到好多道德撚既建議，而呢啲建議既基本原則有：
～點解你唔委屈自己，令對方開心呢？
～因為呢個血緣關係，你就有責任令對方開心，所以你有責任去委屈自己
～就算你會唔開心都好，只要你肯委屈咗令對方開心，你就係做得啱

而以上的原則背後嘅邏輯係：
～道德撚應為長輩得到快樂，比後輩既感受重要
～道德撚認為勉強維持關係，比人與人之間互相尊重重要
～道德撚通常喺有長輩關愛嘅家庭環境下成長，無法理解喺破碎家庭成長下嘅後輩，點解會對家中長輩感到厭惡

我最唔認同「天下無不是之父母」呢句說話。先撇開係咪廢老藍絲，佢冇盡過老豆責任，你都唔需要做返子女嘅本分。睇得出ching 你心地好。好多時啲仆街就係睇中呢啲弱點利用你。你細佬就做得啱。

認同。
父母照顧未成年嘅仔女係天經地義，亦都係責任，就算喺香港嘅法律之下，疏忽照顧兒童都係告父母。
～唔通叫一個三歲嘅bb自己沖奶粉畀自己飲？
～唔通叫一個小學生自己出去搵錢交書簿費？
～唔通叫一個中學生乜嘢課外活動都唔畀學，但係又可以做到琴棋書畫乜都識？

ching背景同我一模一樣
唯一唔同就係我無舖開

唔好搞笑
當出份糧請返自己咋
仲少過連登仔freshgrad

樓主基本人性都無

你去陪佢囉

I know that feel, bro

哇。。。巴打老豆係極品中XO
個野女完全係外人嚟喎
你媽咪真係咁唔話得嘅
呢d送去宿舍住就算啦

我明 我都趕走咗佢了

保護學生x

屌，禁左左，我想講，保護學生比較重要，如果佢中招，你d學生會好大鍋

你無做錯喎，藍屍廢老做嘢唔經大腦，屌走佢係正常

呢啲廢老由鳩佢死啦

On9
你照收左？
梗係過返嗰1000比佢啦
呢啲人你收左佢少少錢
佢會以為佢比左好大恩惠你

一樣個老豆包二奶
我成個中學俾既贍養費夾埋都唔知有冇一年
到個細佬而家中四先反來搵個仔
都唔知係咪想有仔送終
又係藍....已block

你地真係好賤，會有報應
果個係你老豆黎，點樣唔岩都應該原諒

我都戴戴銅芯口罩
有咩問題？

始終都係你父母，係咪一家人先？

佢始終係你老豆，你唔好咁執著啦
同佢道個歉認衰仔，求佢原諒你不孝
咁先係一家人嘛

樓上兩個唔使理
晨早block柒咗

咪中計 廢老打親情牌想你養佢咋 你都講佢去得風流快活就即係唔重視家人啦

有個四字成語可以好好咁形容你呢啲行為：婦人之仁

人地都唔當你地係屋企人
你又洗咩當佢係屋企人？
依家十成十係因應佢個二奶拎完身分證就飛起左佢，及/或個便宜仔女都唔當佢係老豆，及/或個二奶一係唔肯同佢生，一係生左都教個仔女疏遠佢
依家咪返黎搵你怕自己老左冇人照顧囉
之前工作關係接觸好多呢啲香港廢中廢老娶大陸女人嘅case，十個有十個都係咁，而你繼續好似依家咁婦人之仁嘅，你一定冇好下場，我話嘅

藍絲兩老唔死都冇用
我兩老又係咁 屌極唔花
我搬走唔比家用 先肯改少少咋

你係咪佢老豆

當你經歷過就會明白，唔好道德綁架

太善良

又係父母永遠得一個所以要點點點
咁同一邏輯樓主條命都係得一條，所以佢都好應該做佢自己覺得可以保住自己嘅事

樓主，多少都明白你嘅故仔

作為一個老豆，好多嘢都會明白些少

年少碌鳩做傻事，我諗世界上唔少呢啲人

佢係行錯過嘅，但俾唔俾機會佢，係你嘅決定

但至於有種講法係，想有仔“養老”，“送終”之類，我就有啲保留

其實對下一代嘅愛，唔係每個人都求回報，我諗有人會係，但我相信有更多嘅人“唔係”，對下一代嘅擔心，關心，其實係一件好“神經反射”嘅事，當然，我知有例外

或者你爸爸已經改咗，始終人一老，好多嘢都會睇得越化，覺得自己果頭近，就盡量做自己想做嘅嘢，我唔知

我只係從老豆嘅角度睇一件事

我都試過做錯，爭啲行錯路搞到要離婚，個仔仲要得歲幾，好彩，睇相佬救我一命，懸崖勒馬，至少老虎同個仔，都唔知發生過呢件事

anyway, 或者到你年紀越大，都會越明白佢地諗乜，或者大家後生果陣，做任何事都係求回報，自然會用同一種心態去諗其他人，我都係做生意仔，你嘅事，我多少都經歷過，點都好，試吓用多啲角度，去諗佢地囉

呢段時間大家都難捱，祝你事業順利啦

你老豆似浪子回頭，補償緊過去失去咗嘅時間咁喎

仔女夠係得一個啦 戴番好個死人罩啦咁

感咩性啫
你無經歷過點FF果種感情出嚟

如果你個仔知道咗，你都係會用呢個講法說服佢？

佢可能係想搵你養老，都可能係有親情掛住你，可以多幾個角度去睇。

而家嘅問題係，佢衞生意識唔達標，可以whatsapp話佢知你要求佢平日點戴口罩先好來搵你，等佢知道自己衰乜

我覺得鬧得好，呢啲仆街唔好俾佢有好下場

我諗每個人性格唔同，我諗我會比較傾向同個仔道歉

exact7ly

On撚鳩

大愛撚出沒注意

藍絲廢老唔洗俾面

弱智大愛左膠
有血緣關係就係親人？

做咩姐 唔係個個都可以原諒呢啲野...

見到佢話拎啲卷俾你你仲屌佢心痛左下
但見到佢以前做過啲野
收皮啦叫佢死遠啲

係學生面前，控制下自己行為情緒，唔係話幫你老豆，不過為你同你學生咁做都好d

做老豆黎講幾好
作為一個公民就唔係

有啲唔明
樓主兩老離咗婚
但係樓主老竇又幫老母送湯上公司？

呢啲廢老藍屍，佢見到人地仔女被打被姦，有冇諗過親情呀？

祝福你有一日都會有呢D親人俾你展現大愛。

你冇錯喎，離左婚啦都，俾面咪嗌聲老豆，唔俾面就唔洗俾面可以直接屌架喎，又唔係生你嗰個，打個炮就要成世俾呢d廢老阻住發達？唔得架喎

純「老豆」角度，鍾意走就走返就返。你而家後悔有得返轉頭~
咁我係仔女O既，呢廿幾三十年情感傷害有冇得返轉頭﹖
你要風流要玩，累到個老婆一個女人出去做到仆街捱到殘去湊大仔女，身體O既健康有冇得返轉頭﹖

我賤有乜所謂，好過你弱智仔返庇護工場啦 幫你老豆係和合石買個好床位再好快d躝返去幫你老豆執骨啦ok？

你老豆想你養，想你比錢佢

所以我咪話，原唔原諒佢，呢啲完全係樓主嘅決定，始終經歷咗啲咩，佢最清楚

唔係話佢走返轉頭就要原諒佢，呢個好視乎“受害者”點睇件事，“受害者”隨住年紀增長，會唔會有朝一日放低仇恨，其實都好難講

似係搵你相睇喎

我又唔覺有錯，如果當初咁衰，而家返嚟仲咩。認錯我就要原諒？個世界有咁易就好啦！

佢老豆係細過點撚樣支持過樓主？點解要幫佢老豆兜？你話你係做生意，咁我同你做生意咁計，一佢冇乜俾過錢屋企，二係呢幾十年佢對屋企做嘅傷害就唔撚洗還？咁都幾撚著數，你做得人老公除左愛仲有責任兩個字，既然你冇付出過，承擔過你做老豆嘅責任，我點解要對你好？餓你唔死，有日行動不便就擺佢係老人院等佢自己爛就係對佢最好嘅仁慈，祝你小朋友大個識諗唔好做個愚孝仔

屌你老母臭閪咩 上面咪覆左唔知佢老豆係仆街囉
我而家屌撚埋你老母呀 夠唔夠大愛

其實我家人就唔知發生過呢件咁嘅事

我老豆就有嘅…… 不過自己年紀大咗，呢啲仇恨，我已經放低咗，憎一個人，其實好攰

都係果句，原唔原諒，睇自己啦，唔係要幫樓主老豆開脫，亦冇呢個需要

始終都係你老豆，佢關心下你姐，多d同佢傾下計啦，第時可能想傾都傾唔到

死左膠

做乜要我道歉?你都on99 佢除左付出粒精子之外，有咩畀過我? 我3歲就已經知自己有個唔同阿媽嘅細佬。

阿媽同佢離左婚之後佢長期唔畀贍養費，我有咩需要佢原諒?邊個同佢一家人?

如果佢咁既反應，我覺得似想黎見下你個種
呢種係後悔當年做錯野既廢老

支持樓主 純粹受返當年做左既事應有既報應 唔值得比人同情

你又唔可以怪佢講錯
因為佢都只係睇圖作故仔
點似你阿媽咁辛辛苦苦養2個仔
陪你地過成個童年
所以呢種仆街講錯又有咩咁出奇
將你對佢既仁慈放晒落伯母到仲好啦

樓主請唔請導師

有養你就父母
如果正如樓主咁講
佢連基本責任都冇喎
咁算咩父親

愚孝傻西

乜咁便宜佢呀，梗係打佢一鑊先送走啦，仲要養埋二奶個女，你話聽話都好，仲要發酒癲，俾我實dom去孤兒院算

btw仲要鬼國捉金錢龜 ，想害啲龜你老豆正仆街

香港得一個
而且係屬於每一個真香港人

我哋自己條命得一次
係屬於我哋自己嘅

呢啲廢老
講一句都晒口水
重講咩政治立場
趁地淋啦

2奶個女靚唔靚，屌佢一鑊先

總之邊個照顧你大就對邊個好就啱架啦
包二奶仲唔理啲仔女就係衰撚格

唔覺咩好絕
食咩父親節飯dllm
你不如拎習總相同佢食國慶飯？
有冇戇鳩啲

好聽就老豆，其實仲衰過陌生人

因為陌生人起碼唔會煩鳩住你攞你著數

以前因為佢搞到你無老豆，呀媽擔驚受怕驚俾人追債

依加就搞到心情都唔撚好，又驚俾佢傳染，又覺得你撈得好掂

最後搞到你成盤生意乜都無晒，再偷你啲信用你屋企/公司借錢

你自己諗啦，老豆喎 條撚樣有無做過老豆嘅責任
無就其實無需要再理佢

起一起底，垃圾假膠嚟

你就真係傻閪啦

起一起底，垃圾假膠嚟唔洗理佢

追擊下你自己先啦

你冇做錯。關心還關心，但結果錯撚哂

應該屌埋你老母

送乜撚嘢湯，有冇諗過自己兩個仔細個點樣先捱得過

你唔使聽其它啲大愛左膠乜乜老豆老母得一個
針唔拮到肉班撚屌都唔明白細個睇住老豆仆街又唔俾錢老母一個捱大自己有幾慘

利申：冇贍養費搞到拎full grant

收喇你

我個垃圾老豆 賭撚到借財仔填屋企地址 又包隻大陸雞做二奶 自己走撚咗 中學日日返屋企都提心吊膽 星期六日都會有人拍門話收數

最近聽講生咗兩個仔 搵我叫條大陸雞做老母同佢班蝗做細佬 我屌你老母

藍絲父母不要也罷，做得藍絲預咗無仔女送終，叫政府送你中啦

你有無叫佢去死

未嘅 就唔算

樓主應該同老竇講
始終舖頭多小朋友, 唔好下下自己走想嚟
啲家長好擔心, 好著緊自己啲小朋友
睇佢係睇重你定你啲錢
如果前者會聽你講
後者就會死纏爛打

至於呢個老竇值唔值得你理佢, 樓主自己心入面有答案

你爸爸不是一無所有 他還有國家 還有黨 不是嗎？

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #國際戰線 #馬格尼茨基人權問責法案 #移民走資 BNO「5+1」 #特區免簽地位

你細佬就做得啱喇，你有冇諗過你呀媽

小財唔出
大財唔入

咩都唔識, 又唔明就off la. 周同學就係俾你依d人害死. 一把年紀學識"尊重", 樓主say左"no". 你就跟喇, 咁大個人都要人教咩係公德心, 仲要係開補習社搵食.

有無改到

支持殺人犯既老豆老母仲可以當係老豆老母？

又唔係咁講，俾返一千幾百拎返個道德高地
到時佢唱樓主唔養佢，都可以大大聲屌落去
我個個月都俾錢你架死雞蟲！

你仲可以咁關心佢
又令佢以為自己有機會埋你身

除咗政見之外，亦都詳細解釋返點解同如何正確地戴口罩啦，一味屌走佢佢係唔明的，就算佢係你面前做下樣其餘時間就9戴，都危險啦，陣間佢真係出咗事咪又係搞到你

我係你就決絕啲喇
依啲廢老老豆我都有一個，已經無聯絡好耐

我明
後生唔養d細路
老左冇錢黎痴仔女
唔洗理佢

正能量撚幾時落地獄？

一句講曬

天下有不是的父母

唔駛咁介懷

算把啦 唔好再係咁企係道德高地hard sell愚孝好冇?
好撚核突呀

屌尻你啦
你老豆又唔係去大陸屌雞屌撚到屋企冇錢開飯
你緊係牙斬斬係度講大愛架

細佬好波

收皮啦大愛撚
呢啲咁既人渣早死早著

佢係咪有事先突然咁親切
有事鍾無艷D FD

樓主補習社得自己一個tutor?

樓主係唔係單親？唔係就唔該收皮，如果我個閪佬老竇夠膽返嚟搵我哋，我唔夠打都打撚咗佢一獲先

每個衰老豆隔離一定有個on9老母
如果唔係老母唔夠硬點會俾啲仆街人渣有機可乘

佢係想同人威 想同d fd講我個仔開公司

擺明就係,
轉頭佢見你對佢溫和D就會開始有要求
利伸:
有個爛賭呀哥,
次次佢一好親切咁搵我
見我無抗拒既話
最遲第3次會開口問借錢

仲有,
通常無追佢但係佢今日主動還一仟既話,
隔2日會打黎借3仟

樓主燥狂症
我都日日鳩戴口罩啦
琴日先拎住杯奶通街走

情況差唔多 差在唔係大陸玩咁解

咁多文盲？都話我係講緊自己唔係建議樓主咁做 更何況我經歷過

有無睇㗎 咪講咗經歷過 不過依家做返好人

講得老婆同仔都唔知, 你做錯個時間都唔係好長, 有補救過
佢個case 係明知錯, 通晒天都持續地錯十幾年
到2 奶都唔要佢先諗返頭, 要人念親情當無事
咩都唔洗補救返, 對個仔就whatsapp 幾句無成本當關心
對前妻呢, 有無補償過咩
樓主最應該要諗係佢依家點對你媽媽, 親情唔係只係對一個仔嘅
淨係對你好返, 定係對媽媽都有補償
前者嘅你自己明係咩目的

個人覺得藍屍就要割啦，親生都咁話

重點係藍絲老豆

可能無得返大陸太悶

請返同我quali嘅人做應該到而家仲未平到手

唔好撚同呢啲人講親情，人性
番唔到轉頭就係番唔到轉頭

我屌埋你老母臭閪呀，得鳩閒逐個留言睇鳩你咩

一睇開Post 個個講，藍絲廢老

已經係死罪